行入吉之島一定聽過呢首歌

行過壽司部一定聽過呢首~

以為你講呢首

無人睇上黎乞

屯門個間有呀！